軟糖愛好者入

馬莎呢隻水果橡皮糖無得輸

食水果軟糖淨係鍾意食紫色 有無同好

熊仔糖屈你機

試下先，成日經過見到

btw, 日本嗰啲果汁軟糖都好好食

好鍾意夾軟糖

hi-chew

夾糖必夾蛋蛋軟糖

係咪即係呢隻？

最鍾意食橙味

係 先咬左個蛋黃

最愛青檸

WINE GUM 冇得輸

夾糖隻菠蘿

最近入咗擺haribo 酸沙熊仔 幾正

好重果汁味

而家果啲一係藥味 有膠味

M&s隻豬仔都好食

Agger 唔知點解覺得佢隻耳仔好鬼好食

呢隻好好味

見代購有得買，會唔會好甜

有冇剩黑加輪子味推介

唔會好甜呀 仲要每隻味都正

夾糖有隻黑加侖子糖 半圓形有砂糖係面 細細粒咁
其他剩黑加侖子味淨係諗到 fruit plus/welch's 都幾好食..

呢隻超好食，其他系列都唔差，最正係同M&S一樣係英國野但平成半